# todo-integration

Spring integration - по сути простая модель реализации корпоративных решений интеграции.

В проекте приведён простейший пример использования
1. Регистрируется канал
2. Регистрируется процессор канала, который обрабатывает сообщение и посылает его в другой канал
3. Регистрируется второй канал, который принимает сообщение из предыдущего канала.

# input() -> simpleFlow() -> simpleFlowChannelNow()